點解男人素顏上鏡冇問題 女人就會炒晒車？

係連登仔最愛嘅西女人